「繪畫」5年前係高登開左個Post你設定我畫出黎| 找數真漢子|

因為之前一直ISP Email
開唔到AC 宜家終於可以開到post

事源2015年係高登開左個Post「繪畫」你設定我畫出黎
原Post:

個時問左好多個巴絲打寫D設定俾我
事隔5年我終於有時間有心機畫返找數
但高登早己人去樓空,希望係呢邊都搵得返D巴絲打
同埋開左個Youtube Channel, IG & FB page
寒天裸體J插冰跪求Follow
___________________________
Youtube :
Instagram :
Facebook page :
Twitter :
______________________________

巴打 - KTST (#483938)
性別：女
髮色/髮形/髮長度：小麥色/GEL起一層層/短髮
服飾：小背衫 / 緊身短褲
特徵：狐狸耳/狐狸尾
身高：150cm
性格：頑皮好動男仔頭
角色風格：萌系

____________________________________
巴打 -鋒過筆留痕 (#496399)
性別：男
髮色/髮形/髮長度：白色中長頭髮
服飾：黑/深藍忍者裝 有黑色披風 衫褲嘅邊位有金色邊邊
特徵：戴口罩 卡卡西個款 仲有一條斜斜地嘅疤痕係眼角對上少少
身高：175
性格：獨行 好cool
角色風格：動漫風/寫實 lm? final fantasy個風格
揸一把單手長劍有藍色花紋

____________________________________
巴打 -完美的男人 (#497428)
性別: 女
頭髮: 啡色,綁髮髻
髮飾: 穿髮簪
服飾: 粉紅色和服 有紅色櫻花花紋 著木屐

特徵: 貓耳,右眼有淚痣,化淡妝
身高: 170cm 偏瘦
年齡: 20歲
性格: 溫柔,體貼,平易近人

____________________________________
絲打 - 燎原火鳳 (#293397)
比左張東京喰種

____________________________________
絲打 - 藍色 (#501005)
性別：女
髪色：深啡中長髪，過膊頭
服飾：上身有點喱士既連身裙
特徵：面有小圓
性格：清純有少少可愛
風格：寫實，有點現代時尚既感覺

____________________________________

P牌推唔到 樓主好有心機

絲打 - 張心悅 (#215250)
性別： 女
髮色/髮型/髮長度： 黑，長
服飾： 耳機, 冷衫, 短裙, 靴
構圖動作
上肢動作:
左手手執一本打開的筆記本, 右手夾著一支筆, 剛剛撕出一頁畫好的紙
紙飄在空中, 紙上圖案正從紙上實體化跳出
紙上圖案:
一個配上小丑神 圖樣圓盾的小武士
服飾髮型參考

構圖動作
上肢動作:
左手手執一本打開的筆記本, 右手夾著一支筆, 剛剛撕出一頁畫好的紙
紙飄在空中, 紙上圖案正從紙上實體化跳出
上肢動作參考:

紙上圖案:
一個配上小丑神 圖樣圓盾的小武士
小武士風格參考:

下肢動作:
雙腿微分, 另一個小女孩抱著其中左腳躲在身後

下肢動作參考

找數圖:

________________________________
絲打 - 勇者塔魔王 (#496551)
性別: 女孖妹
頭髮: 跟毛色
髮飾:
服飾: 蘿莉風，一黑一白

特徵: 碧眼，貓耳
身高:
年齡: 蘿莉
性格: 黑d個隻甜美柔弱，白d個隻怕醜傲嬌
姿勢參考

大概想好似呢張圖咁

配色參考

唔該哂你

找數圖:

________________________________
巴打 - 小心誘人 (#288453)
性別：男
髮色/髮形/髮長度：短髮
服飾：iron spider裝
特徵：鋼條型
身高：1.6m
性格：多野講，但毒毒地
角色風格：刀劍神域果類

找數圖:

背景重畫:

________________________________
巴打 - 狗公不下半旗 (#279256)
性別： 女X2
髮色/髮形/髮長度：(細)蠍紅.. (大)黑
服飾： 隨便
特徵：(細) 好細粒,,唔到"失頭哥" (大)正常同瘦
身高： N/A
性格： N/A
角色風格：萌系

找數圖:

________________________________

絲打 - 簡愷樂 (#449528)
幫我畫個啊

男
黑髮 右側分 gel頭 短髮
黑色圓領tee 上面打橫寫住SMG
175 左右 唔高唔矮
可愛 陽光 暖男 隻手要#good2# 既
角色風格：寫實 Q版

畫到賜酒一個月

找數圖:

________________________________
巴打 - Objection (#126856)
性別： 男
髮色/髮形/髮長度： 火紅 獅棕毛感覺 中短髮
服飾： 裸上身 紅色主調既戰士服飾 手持獅子頭既鋼鐵拳套
特徵： 火焰環繞身體 雙目有神 年輕又強壯
身高： 高大
性格： 自大 狂氣 侵略性強
角色風格：自由發揮

拳套就好似戰神3個拳套咁

找數圖:

________________________________

我記得你

佢地都好有心機打設定比我
數是一定要還的

巴打-青掘掘 (#500880)
女
黑長直無蔭 到膊
白色t 粉紅襯衫/牛仔嬲 長褲
要清純
米七高
寫實d

找數圖:

________________________________
絲打-麗珊卓 (#416845)
性別：女
髮色/髮形/髮長度：金短髮（唔好超短）
服飾：是旦
特徵：金金地綠綠地既瞳色
身高：是旦
性格：堅強溫柔 唔太明 不過是旦啦
角色風格：是旦，唔要太萌唔要蘿莉

找數圖:

________________________________
絲打 - 手塚琳 (#194662)
性別： 女
髮色/髮形/髮長度： 黑，短短地過下巴少少，耳仔兩邊逢鬆，一條短短呆毛，陰亂，到眼眉毛位左右
服飾： 灰hoodie，T-shirt（任你發揮)，綠色緊身牛，耳機 （sennheiser hd25-1），紅色粗框眼鏡
特徵： 粗眉，黑眼圈，冇乜表情，偏向無口，一日到黑上網打機
身高： 高高地 1m8
性格： 抑鬱無口feel
角色風格：萌

找數圖:

________________________________

巴打 - 時代的遺物 (#373551)
性別：女
髮色/髮形/髮長度：黑&長髮(最好就動感D )
服飾：類似刀劍個種就可以了
特徵：手持黑色長劍+異色瞳
身高：170
性格：病嬌
角色風格：暗黑系風格

找數圖:

Speed painting Link
草線稿:

上色:

當年留言嗰班高登仔應該死得七七八八

幫推

好靚

絲打-行雷小便(#435144
性別： 女
髮色/髮形/髮長度： 齊陰 啡 短頭髮
服飾： 中袖?衫 長牛仔褲 布鞋
特徵： 左邊隻手有疤痕 流緊血既 拎住把黃色刀 個頭綁住黃色巾
身高： 160-165
性格： 硬頸 對眼會好有殺氣
角色風格：寫實d

找數圖：

巴打-送呀婆上太空（#496830）
性別：男
髮色/髮形/髮長度：斜陰
服飾:T-shirt,短褲
特徵:黑框眼鏡
身高:170
性格:開朗
角色風格:型

我心目中既型係咁
找數圖：

一日一日推post

巴打：問候你媽媽
性別： 女
髮色/髮形/髮長度： 長髮到腰
服飾： 夏天feel
特徵： 御姐feel既蘿莉
身高： 155cm
性格： 傲嬌帶嗲feel
角色風格：萌系/寫實等等

持數圖：

每日一推post

巴打-蕃茄暈了（#281252）
巴打好勁, 借問聲巴打係做邊行？

性別： 女
髮色/髮形/髮長度： 黑髮，長度過肩，非柔順直髮，有層次感
服飾： 長期純白色貼身背心 貼身牛記
特徵： 眼大有神，黑框眼鏡。唔笑既時候感覺比較惡，笑起上黎比較得意，眼都會瞇埋。
身高： 165
性格： 外冷內熱，予人感覺斯文，有領導才華
角色風格：寫實

唔該巴打，陣間賜酒！

找數圖：

Speed paint LInk(9UP內容）：

Speed paint LInk(Music only）：

繼續
找數真漢子系列
希望希巴絲打幫推一下

巴打-冷帽毒角(#442642)

性別：女
髮色/髮形/髮長度：黑/中分頭/長到胸/直
服飾：白色通花旗袍
特徵：雙眼皮/矮
身高：150cm
性格：傲驕極度淫蕩
角色風格：傲驕 一旦開發就極度淫蕩
3lm 3lm

找數圖

Speed Painting Link